達哥 vs 黃子華

大家點睇 我覺得達哥已經超越左子華...

講得一句野就想引人出黎狗咬狗？ 花生實比你食哂啦

達哥自己都話佢比子華差太多
有咩好比

佢謙啫

作為觀眾 今時今日真係睇達哥吸引過子華

蓋世寶釣魚

好鐘意聽達哥係咁鬧自己用緊個角色，有契弟有木嘴，好好笑

屌 第一個回覆就篤爆蓋清

低質到咁
起碼都達哥 vs 林狗

蓋清又引戰

邊撚個達哥呀？聽都未聽過，搵件垃圾同子華比？

達哥la, 黃子華老屎忽先會睇. 成日懶好笑

達哥一至五都做, 黃子華幾年先做一次

我都覺得蓋清已經超越左鋼清

達哥vs老皮?

低質到

黃子華懶好笑？佢講既野我諗你一成都聽唔明